［唔好扮嘢］留得喺香港做公務員當然要簽啦，唔通仲諗住有食兩家茶飯？

而家喺中央全面管治，依家就係要歸邊。 你估仲可以好似以前咁乜都唔關我事，兩邊Lam盡着數?

唔好再同我講乜嘢公務員係市民公僕乜乜大道理，依家講呢啲係嘥鳩氣

留喺香港既又唔肯屈服嘅人注定揸兜乞食，一個唔好彩就坐一世監，出到嚟乞食都冇份，因為popo連乞E都趕～

一係你就移民，否則留得喺香港就係要投共先有飯食！呢個就係香港嘅現實環境！ 唔單止淨係公務員，好快各行各業都係自我審查㗎啦，到時個個都要簽，公司對你好啲最多就炒人，揸淨黎做就報國安

依家有得走就好走啦，遲吓冇得你走就隨時後悔一世，兒子兒孫怨你一生

damn撚鳩true

我不理政治
個結果不斷浮上水

到最後大家都要受 得勢一方決策 影響